有無人都美股緊急追貨?

之前話咩有個日本人炒每日波幅

將年由10萬變幾憶

我都想試下

緊急補倉中

949 入tesla

已賺10蚊

965 放左

今日夠皮,拾左2500港元

收工訓覺

ME都夠皮訓覺，執咗1360 usd

師兄day trade?新手一問

係

好危險嘅

我只用閒錢十幾萬玩下

我用1個鐘

目標每月賺10萬

thx,愛你

不適合新手做

我知道，期待你有機會分享